如果黃洋達係你老闆，每日生活係點過？

會唔會好似陳到咁日日俾人屌

會同佢一齊度劇本

成份糧入晒落個錢箱度

唔會啦 好似到仔咁撚戇鳩先日日比大亨吊姐

陳百祥都比大屌屌喎 你點撚樣解釋

個個都俾佢屌

@N賓

日日上連登波台假膠，打手屌鳩飯民，笑鳩黃絲

日日聽神驅同食熱狗

光陰似箭呀而家 日月如梭呀 時間不斷地流逝呀 七點四十七分啦

佢叫試當真係叫豪哥賢哥
反而幫佢做dirty work班人比佢屌死

韓賓

豪賢紅有名氣就唔敢得罪，鳩達契弟到呢

明明大亨轉眼變成韓賓

喂 呢啲野
我幾年前一早講晒架啦

柏羊當年冇咸都幾勁

再笑我離職.

節目效果姐 懵子！

佢算幾nice啦。

型撚到。

狠英咸左

佢泣爆

你stoned